一人一個發現鳩毛嘅地方

我先
沖涼個去水口

條鳩上面

細個食m記早餐 碗通粉入面

九記見過...

碗嘢... 鳩牛一毛...

真事...

條鳩上面
我就喺條鳩隔離嘅

你個頭上面

廁所板

女朋友口度

牙罅

洗衣機

床

可能係胳肋底毛

同事借嘅紙巾

原來你就係條鳩毛

女上司個嘴

綠帽上面